其實托市同倒錢落海冇分別

所以大陸都係9up下

托起個市, 讓領導先走

咁不如直接攞錢算啦